點解甩唔到P牌

登入日數已經117日都會甩唔到喊出嚟有冇人可以幫幫手？

300日咁上吓啩

你有冇見過印度賤民做到婆羅門？

我322日

戇鳩